其實幫Eminleo做國家總書記仲易過搶功能組別。

政協都做埋唔駛去信和買咸碟

香港定為支那首都，只限首都居民證市民出入

全民配置PS4先導計劃 搞活電玩經濟，抓緊遊戲機遇

看着鮮艷的五星紅旗迎風飄揚，一股熱血頓時湧上心頭

支持芷鹿泥馬做國家主席

全香港得50個純種黃絲

係黨總書記，總書記係黨內職務